（AN）關閉Apps的「允許背景活動」，可以省電嗎?

如下圖

請問有冇人試過，關左佢有冇問題?

因為我睇過D文章，話你限制左佢，反而個Apps 會不斷要求運作，同時系統又不斷禁止佢運作，更加耗電?

無人用呢個功能?

唔用支那app一定省電

親測

會更耗電果D係你另外裝Task Killer App亂咁KILL App,
個OS又重新起返D App咪晒電

你呢個係OS層面上唔俾個App啟動
所以唔會更耗電

android部部都大電，怕什麼
不過用iphone人人都要帶尿袋先無敵

A70電量真心堅，希望唔係新廁所三日旺就好。

除了Whatsapp、line之類
可以背景活動
原則上，唔建議囉！